調景嶺站往北角方向月台 有好多消防員

有冇人知咩事

我見到好多人跑跑跑，有人跑緊個時擰轉頭望，好驚，依家諗起都驚

有冇圖

冇呀戇鳩

隨機 .... 屌人

有車煞車過急搞到有燶味然後有人報警？

有無人知

已經正常番

樓主又唔正常去再正常番企左係到咁耐
但係都仲未知咩事？

有朋友報告正常番

詳情？